宜家連登app 已經進入2.0 隔離登仲係廢到似Beta版

方丈你都係唔適合做IT狗架喇
及早回頭是岸吧喇

連登會員進入１０Ｐ

佢個desktop web版仲停留係2000年代style

唔計啲內部code問題
desktop版其實係好用過連登
連登最大問題係個web版整到成個app咁
好多位連用new tab開啟都有問題，好似唔預人咁用咁